「少冷門」有冇人睇過軍雞？

入面漁民練空手道練得好頂癮
吳鎮宇個角色又好有感覺

邊算冷門
果期好hit下
只不過無去到頭d咁變做經典姐
不過我記得套戲係爛爛地尾

之後過左幾年大角咀肢解父母案
個兇手叫周凱亮
套戲又比人拎番出黎講

冇乜見人講
成島亮個角色好鬼癲

停左刊再復刊時故事重點有好大轉變，最後爛尾

我只睇過電影版

水中斬月

推

漫畫最後都係悲劇

電影版夾硬洗白成嶋亮

個結局真係唔識判斷

有冇覺得最後兄弟打亮果段故仔
成個畫風都變埋

其實我覺得去到番龍會對舞蹈家五人果篇就應該完就算
其實都唔知仲可以講乜

我都覺

點睇電影版